AMAZON炒到5萬幾美金500個口罩

啱啱見到, 冇改圖, 你唔好去搶, 一個百幾美金

好似係marketing strategy 黎
只係show 出黎比你睇only, 唔望你買
當然, 呢個case 好撚誇張

有咩用

推高市場價？
利申：垃圾marketing grad

最貴咪多d人睇到
ebay/美馬常用技巧

我死左佢算